原來阿記今晚贏就上第3

愛sir第一季算係唔錯啦

嬴到先算啦
垃圾妓

好似當年雲加咁，最後一刻騎返熱狗轉頭

紐都贏唔到就唔好爭4啦

希望和波啦

屌你個西 3,4,5,6名差1分

今年好睇
反而降班已經大定